教過小學生幾個月 你問我答

因為之前份工所以入小學教過小學生
唔係私補果啲
有咩可以問我會盡量答
唔答咩公司同邊間小學

有冇小學生扑過嘢？

好悶呢個工作

班女老師有冇溝你

唔搞小學生
睇住佢地咁天真無邪唔會有興趣

我係話有冇聽過小學生扑嘢

無 其實同啲老師好少接觸 因為唔係原本果間學校既老師 比盡最多都係講話邊個學生未寫好手冊 幫手睇緊啲咁樣

我都教緊

Sor 應該就無 因為我教緊低年班 佢地對性無咩概念 至於高年班⋯⋯⋯我就唔知鳥

了 自

係咪放學果啲輔導班

類似

巴打份工點搵?鍾唔鍾意
我自己都做緊 好鍾意份工
但就快無得做

人地介紹
中意 有啲小學生幾得意
我果陣因為時間唔岩所以無做

same
淨係教左兩個月
想睇住班學生升中學都唔得